[I/A] 第七史詩 Epic 7 (135) 棄驚潮再臨

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)

巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

露營好感計算機

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟

公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

鎮po GIF

22分鐘都冇人入黎

新手lm 已經好多巴打冇玩了

冇咩好討論住
初初都好似EH咁追post追唔切

日日RNG賭high roll

多謝課長繼續養SG

抽極都唔中雷伊
垃圾驚

下次光暗抽中比你

糞驚

想問下打龍9 包包頭係唔係好重要
水奶OR修女代唔代替到

Eh已棄
垃圾game

執未

水奶得
修女唔知邊隻
包包係高速抗高又補得
某程度好用過水奶

都係貪佢多人玩先玩下

我懶得刷首抽 唔好玩？

超撚垃圾

EH E7 大家都是E
不用分那麼細

克利萊沙 修女 戰鬥陀螺 呢隻
咁我升包包先

營運終了間近

果隻唔識補血

新post lm

lm

Dnlm

LM

這也太幸運了吧

暗25 cls

弱智game

New post lm

新手玩左2星期，得47rank有無公會可以入？
見個個都65rank先入得

65rank只係入門，65rank都無打會戰你好難打到1勝，基本上唔係新手公會係無可能

建議新手求奇搵d公會入左先
因為公會會有經驗同金錢buff,對你有幫助
到65lv再係到問有冇公會收人,到時應該有巴打會收你

好呀感謝巴打

竟然仲有新post

就執

休夠就執

畫左木扇skin求支持 reddit求upvote, Pixiv求like
好俾心機畫，希望你地會鍾意。

大比畫得好出色，頭髮同臉d色澤可以再進一步，anyway已經係可以既lv，幫你點下讚

多謝大佬

btw, 最近睇左下點畫女既視頻教學，佢教人畫個圓圈先之後跟比例畫眼鼻口個d位，正面側面對我黎講好少少，易d 諗佢個臉，但畫由上面/下面望既角度個時個比例好難畫，大師可唔可以指點下

新po lm

四眼娘+新神器+木25UP+支線

完 多謝收看

次次直播完下星期四都係得咁少content

想睇畫不死佬

依加更新睇最後個2個星期就得

兩年都無新玩法

執得未

RTA?

一開服就應該要有既野
唔計

帕貝爾
又係一見到就要勁小心既角
通常一見人用佢就知隻帕貝爾有料到

1槍秒水扇

網上視頻教學
有九萬個方法
真係冇話邊個先啱
應該揀個就手、易明嘅就得
然後就練、刷EXP
殊途同歸

每兩個星期停機

同人工智障合作

咩黎

唔撚係掛vyoutuber

之前畫左呢隻 哈哈

好似比人話中國愛

我唔係大師，好少畫畫嫁我
通常我會上網搵左真/假人/reference既posture先開始畫，憑空想像出黎會奇怪，除非已經畫左好多次有左muscle memory～

不了

D公仔好毒

好似紅色髮飾先係中國愛，已經割左蓆，呢個係原型，巴哈有講

打世界BOSS有人心咁正GE

唔知係咩黎，個人黎講真係好失望，當初玩呢隻game就係睇中佢個種2d同動畫，結果到而家都冇同日本動畫/漫畫作品合作過，反而同呢啲野合作

95%爆率唔爆
95%攻UP 唔撚UP
屌你老母臭系

都係日本野,將就下

咁奶共

dllm支那愛

先埋上30啦

咪係，同overlord合作我實抽爆
アルベド

骨仔做新一代cancer英

骨仔做boss就差唔多

其實骨仔就係聖女條仔

倉助 3星角
戰鬥女僕 4星角
安茲招大如果有揸碎課金道具個下既動畫就正，敵方: なに!

兩次合作角我都完全唔識

有冇人用模擬器玩？推薦邊隻？
我BS lag到仆街 雷電入到主畫面未登入就定格

試下用系統管理員開

中國愛得 連登豬都得啦

轉咗夜神 搞掂

原來可以一場就出50個精髓

更新完都冇人講嘢
E7已死

好快啲人就會話你知抽到光奶

棄驚了

咁奶共
連豬真係得?

小精靈大師failed

依隻都抽

集郵

執得未

5抽中曬眼鏡同神器
有撚用咩
畀光暗5我啊

on9驚，抽到保底先中係咁中神器

第一日玩e7?

中咁多神器都值

係

有好多碎突5星

見到你係隔離係咁屌e7

由俾人當豬狗果刻已經屌緊

希望你屌得醒營運

無諗過
泡仔炎上完都係咁
又唔係得E7一隻泡game
養生算

eh我自己玩得唔係幾習慣

唔緊要
遲早實有隻o岩自己~

EH我都係養生咁玩
做晒日任就算

唔知等到幾時

佢好似個個星期都岀skin？
好難gun

你咁歐驚咩
都係諗住儲夠石先抽
抽泳裝

我唔會同你講琴日幾抽中新skin

3色歐王

佢支線改到咁咪姐係冇哂催化劑同活動財物換？，咁隻寵咪廢左招技

一次半次姐。btw我鍾意依種多d獎品又好d

但係兩個鐘搞掂嘅野佢開兩個星期

唔係點玩廿年

咁咪好,唔洗阻我刷龍

心諗七屎邊有Skin抽
原來入錯Post

依度已經執咗

另外我們也準備了遊戲內容，在進行合作期間內，只要連線到第七史詩就可以獲得該合作英雄，且在進行遊戲時，依照遊戲的內容進度，也有機會將該英雄刻印記憶到SSS。
直接送

唔洗用石都好既，不過要用好多體力

依家要特登去普通關打5場解日任

平賣ac，700即放。可議價

兩年都無 暗拳已經由6千跌到7百仲要可議

700都難

當年有6000咁貴咩

無
個時有位巴打開到6000蚊姐

換eh ac都得

已死

點解人地隻小光刺咁識閃自己果隻就on99

守隊加成

邊位巴打咁好人送我15個綠盾？

胡大你iD係咩，想加你好友

介唔介意留個I’d
我一陣add你

咁神秘
ID:EyeofAeon

Added
頭像係卡蘿

已加 個名幾正

出SKIN都無人理

無人玩

Tam 本身已經夠靚
出來托

零課清泉收1位戰力
手快有手慢無

跳槽

猛虎哥想跳槽?

試下唔同會,退會了

狗哥加油

邀左

cls 原來猛虎哥咁撚歐
光暗5同色違寵物都有咁多
歐洲猛虎

課左好多

歐到 點跟

同大佬你比, 車尾燈都見你唔到

唔想理支那愛

5300分ge虎巴

唔係偶像嚟咩

係~

但支那愛直接派
痴拿線
同D好ge 合作唔得
同D咁ge野合作
個糞營運本身都無腦
而家更on9

EH only
E7 49xx

最好笑係揀完支那愛，之後出個公告話自己中立

割都割唔切
咁好心你一開始就咪用支那愛啦
信佢都on9

後知後覺咁
簽咗先知咁大獲
搞到兩邊不是人

等你入黎睇下上唔上到公會頭20 次次差個馬鼻 心都酸鳩埋

星期一靠你啦猛虎哥

我冇咩用

係咪個個過檔晒EH

最近又真係悶d

我一接手會長位
虎巴就走
我明嘅

諗多左啦狗哥,換個環境

胡大大挖緊礦? 挖完未 駛唔駛送分比你

挖完啦thx
俾你隻暗熊陰咗幾鑊

胡大，打唔打返場rta

Ok ar
而家？

ok

你邀我

你accept未

收唔到
不如入87頻

Gg

幾驚輸 隻光毛好大力

今晚再打? 有野做

90%都crit 唔到
黑仔到

今晚我唔得ar
搵日啦

零討論

諗到個idea光毛用預視的燭臺(3星神器，俾人打4成機率減1回合CD, 行動前後只發動1次)

用左之後可以輕鬆大>普攻>大>普攻，加強輸出同回血速度
一般非洲人都用到，中間夾一個回合，大把機會發動

配火奶都得

火奶好似有專武就無限2技3技loop
歐洲人或者可以keep住無敵

四眼妹原來幾勁，消魂2技收一隻駁三技又收一隻

有冇公會收留新手

咩服

啱啱申請咗連等聯盟 入咗去了

連登

求對手心理陰影面積

13太煩
都係刷返11算

咁大打擊

11 重鑄料少咁多

仲未打到龍13

唔L係掛，你仲差咩

火力

小水刺50lv唔係好難升姐

無一套又快又高爆傷既裝

唔洗好快都得

篁巴你哋係點喺結算keep係傳說？
最後半個鐘瘋狂畀人打，好快就跌返落去
你哋食石打定防守隊夠穩陣？

聽人講最後個段時間換惡臭隊曬人時間就少啲人打

關技?

ya

我嗰隊都入咗3隻坦，冇瑞兒暗熊
暗龍接近三萬血
通常啲人都照用光鐮打我
惡臭真係防到？定一定要瑞兒暗熊？

我開技放毒，好似穩d

我諗光奶暗熊起碼有其中一隻啦，你傳說分段啲光大波練度就算秒你唔哂都打到你7成血，暗兔光修埋尾其實都好快清場。同埋傳說咁少人好多人都記名，隊野冇翻車點實俾人jer住黎打

我keep頭30一定係食石加防守惡臭隊 光奶 暗龍 暗熊 dizzy

真
我掘礦都係jer住幾條友打，佢哋仲好好心復仇送分
但唔小心翻1場就要贏返2場先上到去
俾篁巴隻暗熊陰幾次後就有陰影
有暗熊嘅隊一律唔打

個個禮拜keep住食石
佩服佩服
我食咗幾次已經頂唔順
覺得拎去打龍仲實際

睇下食幾多姐，食60多百幾石咪扺

可能我隊嘢唔夠惡臭
10分鐘被打15次
再食落去真係不得了
好想拎個框

清得唔夠快通常你嬴一場出到去會見到比人打左2場
等下季啦 佢呢個禮拜完季 總分唔夠都囉唔到銀框

想請教下你點打嗰啲暗熊閃避暗刺？
一係就打太慢，一係就唔夠穩

咩組合先 如果淨係暗熊加暗刺就 木偶光夏莉莉貝 隻暗刺帶埋閃避莉莉貝要換鎖匙一係就避開唔打

鬥速，再唔係就等下星期buff光泰配水琴可能就易打好多，9up

通常會配隻19光瑞
暗龍 光瑞 暗刺 暗熊
假設剪死暗刺 光夏秒暗熊
光瑞就會復活暗熊，成個節奏就慢咗

Btw
你好似幾鍾意用木偶進攻
斷估你唔會用木偶打木埃？

光泰溫

木埃用番暗拉打
btw光夏會普攻一下有個免疫buff先 用黎釣暗熊 跟住木飛破防光奶先all in佢

Thx, 學到嘢了
我隻莉莉貝+15後一直封䴤，睇嚟準備要出山

加15

之前返還咗一堆人蔘
屎忽痕就+15咗佢
本來諗住等佢改專武後試吓速半坦
打下rta啲暗刺

Gear holder

好慘
半坦打法我都試過，但剪唔死有暗龍保護既暗25，最後都係算

Rta 如果對面冇揀暗龍，可以一試
到時專武有+10%傷害
反正我冇見過有人喺rta揀佢（可能係我冇復活角）
最上一次喺rta見到佢係篁巴1st pick後投降

我最鍾意諗埋啲rta冷門屎橋

me too 冷門先易令對手輕敵，好多人打rta見我頭像用薇薇安就ban佢，但其實我隻火蘿打消耗戰先係最屈，d人少對到覺得佢，覺得冷門角做唔到咩野就正中我下懷

如半坦木剪一邊可以剋到暗25，另一方面2技，3技可以打到高輸出，rta都唔係唔用得, 佢改一改個專武，變相2技可以65%出4個血，好運起上黎2技1隻，自拉5成再接3技再1隻爽yy

想問下木刺仲有冇必要去抽
定繼續儲住等水扇好

抽

等水扇

遲下變神

龍11一直無去試
點知一試就可以auto
寶馬
包包頭
水桶
龍人女
日伏

可以試埋龍12
龍13就完全唔同

日服冇龍12

眼殘無睇

呢個禮拜先到蟲蟲

點解手機搵唔到個POST

因為無人討論

你日服有冇團 可以收留我

你地龍13咩隊

光狗luluca 4星水弓 眼鏡

我都係鳩入

我個團成日輸

我地對廢咪贏囉

日服係慘d

出得好慢

轉黎亞國服

課咗好多走唔到

今個禮拜先暗討
掛機月塔仲未有

第二章先啱啱出第一張圖 都唔知點解係都要出咁慢

好快就打完

之後就唔知有乜好做 繼續返去打龍

出我阿姨 唔通要回坑

好馬不吃回頭草

好草不怕回頭吃

卡琳姨+光木基

又要抽了

我感覺到師兄弟都翻哂黎啦

官方消息?!

omg 巴哈睇到，終於都等到啦

阿姨木屬？

新光暗又係仔

新光暗會係邊隻？

係咪暗木gay

睇落似

正呀喂

保底用落條條仔
我驚我心理唔平衡

好似係光

循例俾50抽佢試試水溫

幾時先出光暗寶馬同木飛

連木gay都未有
光暗諗都唔駛諗

話唔定好廢 skip得

好廢可以抽定等buff

真 勁就等nerf
點都贏

本港E7 台:
歡迎大家得閒入泥交流,無論你係新手定老手,有問題盡情發問

推

補上

成900場

好少有香港直播玩呢隻

咩叫入泥

泥漿交流

就黎成千場

出淤泥而不染

泥漿摔角

終於90%

養生game

割草等抽新嘢

我2個都93%

有冇人update完secret shop mystic bookmark drop rate低左好多
我而家average refresh600石以上先有一抽 最離譜試過1000

我之前refresh咗5百幾石先出一次mystic, 尋日自然refresh 連續出咗3次
rng

睇黎EH出左之後 逼到SG上進

專登出姨姨抗衡

唔夠

偶像skin快啲出啦

我覺得夠, 拎長刀既帥氣姐姐真係好鬼正
招大一定超型

大姐姐抽爆

你點知係光
BTW我估佢有必然閃避 S3係同閃避次數掛勾嘅點睇

又好似係暗
個背色係暗

新光暗5好似一光一暗咁出

前排先連續3,4隻光

唔計舊5星

所以唔知

大招表演吞劍啱唔啱？

最後一日 all唔allin提籃好

滿突係常識吧

突滿定先 遲早有用
而家無地方用到

睇埋聽日出咩先

邊位巴打叫lihkg 出句聲就唔打你

聽日宣佈同EH合拼

係巴哈見到

通行卷skin

未變身都係村姑

柒到
不了

對上兩個skin都靚
結果輪到偶像就收皮

仲衰過原裝,大包米左但包到實一實

原來中國愛4星英來

你地唔要我要

原裝正d

唔准佢動搖偶像地位

屌 絆愛個必殺惡攪暗拳

隻光火斧好似唔差
暗槍係咪有對手

笑撚死

惡搞暗25會型好多

阿姨2技被動打被拉條角

執柒未

邊到有得睇絆愛技

敵方用非攻擊技能時隨機打一隻
2回合1次
英文版睇到
類似索爾2技？

暗GAY

阿姨

終於有暗刺啦

我以後暗GAY+木GAY+暗熊+小光刺玩反擊算啦

暗Gay個樣同25有啲似

速隊要俾人counter

暗gay好mk

同25咁似樣

暗gay好型

睇韓無譯尻估,比佢條片FAKE左
隨機打一隻好似好難用
唔中打手咪嘥氣

兩隻都好勁

可能秒埋坦呢

下week又要121 了

準備加15
以怒濤連擊將敵人斬殺

催化劑係咪刷貢獻交換比較快
傳說催化劑產量真心少

隻暗GAY係咪會入下個月神秘抽架?

用鍊金傳，傳說係難拎，無計

下期

我而家已經狂刷定雙子座素材等水扇復刻直接升滿佢

25號,唔洗下個月

講翻了
抽爆

死啦 個保底用落光奶定暗刺好

絆愛技

駛唔駛咁型

首先MILF,體質幾好,高攻高血速算快
2技有RNG,用係GVG可以減低個隨機性,但GVG又有邊隻熱門非攻擊角?
PVP要搏佢秒打手,25%機率,但可能去到對面就變100%
就算唔用2技佢招3技都幾op,識自cleanse,又加迴避又識吸血,自保能力唔錯
作用都係放守隊收窄對面個pool

暗gay,高攻高速
3技加攻之後先打人,如果倍率高就一定op,仲要無視50%防,可惜CD長
2技又有自保能力,用皎月70%閃,閃下閃下又秒多個,揀D多AOE隊應該幾爽
戰場GVG=RTA>PVP,進攻防守都用得著,最重要都係3技個倍率,可惜係仔

有咩出場空間

我都抽爆,因為差10抽就保底

strong hold到水扇算

神秘書籤儲到保底，本身想一心抽光弓，依家見到暗蘋果咁型又想抽

課

關咩事 水扇係限角 限角未入過神秘 你唔知要strong hold幾多年後

佢可能講strong hold到水扇出光暗

木扇有水扇ver之後仲會唔會出光暗

賺到既我怕出埋金木水火土都得

缺buff加可用

親生女

光細火斧幾好睇

瑟琳帶3星燭臺一樣可以無限閃避buff
大普攻大普攻大

係wo 入神秘池
以為普通池抽添

啱啱我都諗緊HOLD唔HOLD住保底到光暗扇好
始終暗基要我刷反擊裝好煩 由零開始

又哥基又新角 哪有石

唔好睇得暗gay太神, 一黎dizzy可以食住佢, 二黎佢只係小光刺既高體質版,
我睇好瑟琳姨姨帥氣大姐姐 打得又J得 雷光一閃cool

小弟零課
依家個團死淨兩個人
請問亞服有冇團可收留

進攻除左打補師隊都唔知有咩用仲要CD2

打RTA用,暗兔,暗拉,聖女,光僕,光奶etc, 各種support一出招就同佢賭RNG, 睇下對面敢唔敢賭一刀教佢做人

結果原來低倍率

繼續燈

佢個3技倍率唔方高，無視50%防

隻game啲技一有無視防禦力 啲係數就會低過其他人

我估0.9, 賭撚唔食魂都係得1.1。
如果佢1招技有加攻又有穿防仲有高倍率
賭撚失硬業

高倍率就全世界單點失業啦

暗gay主流應該唔會玩反擊裝，就咁睇佢個kit其實同小光刺好似，我諗sg都係想設計都佢為殘局殺手，高速再用吸血裝係好方向

除非佢3技好高倍率，咁就再另一種玩法，不過可能性唔高

咁樣玩唔玩到落去

會課既買首抽暗25
冇課既用34星都夠爆機 冇話一定要邊隻

真，你會課既就算出暗25保底你都要幾千咁不如幾百買隻暗25番黎

建議買個ac
會輕鬆d

我開局得木飛咪又係咁玩，裝備>角
成身垃圾裝俾你有暗25都無用

肯課
0 5星起手都得

好熱鬧，好感動

課過1次788同38蚊月卡only

眾師兄弟歸位

咁忍得

課完咪又係要賭RNG, 刷龍->裝跳得屎 = 哂$ 咁不如唔好課
除非重課啦 , 788個次係連抽3個限定角搞到我無哂資源要硬食

又寸me

又維到5點，返工搭車玩一轉，收工搭車玩一轉

5點?
太天真了
我估7點

你要對號入座我都無計

地圖炮

垃圾裝代表

我暗25都未有

唔課的話目前要主力升咩先

7點?
太天真了
我估9點

9點？
太天真了
我估11點

木刺 刷肥用

你確定到真係1蚊都唔課既就開局啦，木刺先升，寶馬第2，其他另隻5星唔洗升住，等你打到龍13之後再算

我估5點，上次搞獲甘應該俾人照到肺都花，今次班it一定醒醒定定

棄左半年返黎玩 唔識點開始好

搞掂13討伐先

唔課就買個靚少少既ac先開
無咁辛苦

玩落去可能會買月卡掛
不過我玩game都有情義結唔鐘意買ac

唔課又岩用,真係唔好慳依幾舊,你會玩得爽好多

一陣開驚睇下先..而家係咪都係龍女 dizzy 人權角..

一係你遲下刷明星加木飛ac
pve會好打d

龍女等buff
dz都仲勁

暗gay閃避靠buff
一個小提琴法師就可以清走個buff，之後等死
應該唔會去到好op嘅程度

瑟琳

S1 倍率: 1.0
S2 倍率： 1.4
S3 倍率: 1.8 （燒魂2.3）

暗蘋果

S1 倍率: 1.0
S3 倍率: 1.3

買ac有陰影被封

幾時開始刷

好似就岀
不過有排你刷

逼住抽姐，1.4.1.8

希望係一陣5點就可以刷
我上面個ac都刷左半日
冇見過po頭講既勁5星
見到水奶+卡琳就開左

1.8打碌撚

唔洗抽啦
反正高速暗刺大攻擊你全家就死晒

神秘數量50,係買50 次？

暗拉進攻玩完次次賭運

呃石商人

留石等下星期果隻，pvp, 公會戰人權角

咪就係
4000 300 240暗刺
一入場大攻擊，成隊冇咗70%血
我方木伯反撃打死佢，然後起身大攻擊，死全家
真正嘅1打4
Bug撚到痴線

睇下刷唔刷到上面講既首抽

佢係都唔出係神秘抽，冇計

要刷到明星加木飛開局會唔會太難

好難啦

等咗佢年幾 都唔知會唔會岀

我個ac留頭等佢出抽到補底有冇得諗

你唔買ac既，我覺得你本來個個都唔差，開局有4隻有用既5星，抽埋偶像深淵可以打通哂

你勤到抽到保底是可以的，但會好chur

推主線
打到10-10開左光暗抽就冇打過

你個ac有幾多資源先

全部錯哂,提早15:30開

上次it狗們一定俾人屌到菊花都裂開

等睇暗基呃完神秘抽下期出暗25

我始終覺得暗25最op，留籤

課哂神秘包夠保

$$$

暗25某程度counter 埋卡琳姨同暗基，rng 殺左暗25就玩完

提前核爆

提早完再延長送多啲葉

好似要成4000先保底到一隻？
我買帳都冇咁貴

歐洲人兩抽攪掂

4000蚊都好似未得？
課哂4個包仲有一個包可以課

原來送光暗4

胡大，光泰起飛未

有無人搵到bug快d share

等緊佢 快

起飛咗好耐
最近玩緊0速反擊寶劍光泰
脆皮反擊一下5000血

咁佢有暈之後洗唔洗換裝，定繼續玩0速等d免疫套完哂反打一波

想抽celine

睇你點用佢
我會繼續用0速，做副輸出手
第一round對面通常有免疫，會浪費一回合
0速可以等免疫冇咗再暈
當然純坦輔助一定高速比較好

一入game就有新禮包迫人買

打到10-10就冇郁過

隻ai我連拎都廢事
史上最垃圾合作

0速真係好煩
打佢又唔係，唔打就畀佢減魂削血
到戰爭狂熱就開始痛

我真係唔sure r唔r得切120抽

中國愛

勁到

其實上嗰期啲角色冇抽到基本上儲咗好多資源 你係唔係上嗰期抽咗呀抽得好密

2000分自high下都唔得

相信自己的運氣

呢隻game係我第一隻課金嘅game亦都係玩得好長嘅一隻game

我都有唔買account同埋帳號嘅情意結

但佢令我開啟咗新嘅視界令我覺得買account 其實都幾好

買初始帳真係可以慳番好多錢如果真係沉迷咗落隻game嗰度

我買咗一次七百八十八蚊嘅 禮包同埋好多次月卡38 and 78

總之勤力啲focus喺神秘抽獎牌嗰度就可以盡快啲拎到光暗英雄

好努力打緊主線
有冇亞服可以carry

有愛
團戰打足
應該儲半年到就有一隻

加我: EyeofAeon

清主線，打深淵，刷商店，夾硬黎可能得既，你要留意成就既書籤獎勵好重要

加左

就快買到10抽
希望抽到

refresh左14000石+之前儲落100抽 近補底先中
開服玩到而家終於跟呢到同公會d人既support page

2020年重有人曬e7

可恥

10抽就想中，會唔會諗多左

全部都refresh mystic中番黎 辛苦努力先有

走先 我幫你頂住

你頂唔頂到呀

頂到 依度都係得小貓3,4隻

refresh到期期抽中哂，唔係歐撚係咩野

得暗tene係30抽內中 其他全部160up 先中
邊到歐

可接受

原諒你

我全部200抽先中
200內中都不可原諒

除咗光泰溫
唯一清泉

1隻金都見唔到

光泰起飛啦，胡大你都變埋歐JJ

諗太多

依隻game10抽好少野，唔中好正常

1200石買個4/5星書抽抵唔抵
同埋個500石買神秘石

你要有心理準備1200 石換4星
再者平時12抽中唔中到一4星你自己計下

巴打們會唔會買好難揀

唔買

唔買
非洲人實中4星嘅

4/5星書邊個會買 用黎刷討伐仲好

唔買 , 1200 中垃圾 . 每月送果張4/5星券玩咁耐都未中過5星(開服玩到宜家)

送果2本中左2隻5星
比你參考下
可能有新手運

又補底先哥基 張神器有無用

打龍又得 PVP3保1 暗25又得 好野黎

咪係，1200換到好多資源

巴打們一致果斷口吻唔買咁我都唔買 平時都係出4星

佢送個d4,5星卷你有無中5星？
唔好博

成個商店d 野都唔抵買

龍13係咪改過嚟，之後20場20場都穩
仆街依排打，20場有10場都偷笑

蔘都唔買了，次次出新野之前就放胡奇吸石，不了

rng

上一期都冇買 但發覺真係唔夠蔘用
今期買番

我上期買完後悔，不了

感覺暗龍搭暗25好用啲
唔知抽唔抽光奶好

本身有冇先？
冇就抽
有既3s左未先
未既都係抽

乜都冇
覺得唔會中一定要保底

有閒石先賣
Strong hold 左3萬石

咁多

除左刷商店同買通行証
好少地方會用石 加上唔會用石買簽

刷商店大約2000萬就有121

點解有咁多錢

咁多石去刷裝啦

本身冇用電腦掛 之前已經掛爆左部電話舊電
之前都會買下體 不過依排多葉剩 體都唔洗賣

一有體就打討伐

光細火斧=公廁

琴晚見到你用光泰屌打台仔實況主

咁勁抽

係咪暗龍，火龍盾，光泰luluca個場？

個台仔有咩反應

我-6咋

我屌
咁難得抽到光暗
又中重復
隻game係唔係會有召回？

啲對白真係差唔多
未有啊，等多陣啦

我連紫光都見唔到

有幾多人會抽下期神秘暗gay?
自己玩開後生暗熊木gay , 唔知暗gay頂唔頂到木gay個位

你應該問 有邊個唔會抽

我講得唔好 , 應該係指志在必得課到有

話唔抽=抽1隻
話抽=sss

最衰係神秘抽 , 買晒所有包都唔夠一次保底 ....

我個會d人個個幾抽就中
入會有抽野buff

咩會想john

我入完之後都係冇buff,乜都抽唔到

暗基你會見識d歐洲人威力

話說隻火兔你地有冇見過人用係pvp /gvg/pve/ rta度？

無見過

有，ydcb

好撚勁

法國唔用暗25 ssb好難打會戰

暗25放守隊 攻隊十年都唔用一次

gvg暗25 防隊另外兩個擺咩多？

我放光錘同火大媽

守到咩 對手暗拉,莉莉貝秒暗25就完,之後加隻奶保埋隻光剪唔死就得
除非你隻莉莉神速陰人

課哂好似仲有一個包
但唔記得幾錢

暗gay3技倍率243%

點計？

依度講

計埋無視50% 防

哥基係咪要搭木飛劍 光弓 歌 劍練咩先好

誤會左 以為你一開始講緊張神器
明星 主要都係搭木飛 人稱 "木偶"
因為可以木飛可以不停reset佢s3 所以pve呢個組合好強勢
pvp方面都一樣 木飛1速 明星2速 其實打手/保護角
入場連免疫都打走埋 對於d 3保1 暗25/單打手既陣 有奇效
如果你新玩光弓可以放埋一邊先
起碼刷到龍13刷番一段時間先上得場 佢係t0角色 但裝備要求好苛刻
要高速 百暴 高命
建議你你練 "木偶" 先clear曬 pve content再諗pvp

神器都有突爆埋........

21場龍13贏得17場

算高，我14/20

龍13係做唔到100%唔炒車

6*4*3*1抽加other 例如刷神秘商店同埋胡奇商店仲有 每月送的神秘抽
72抽 我當你補足100抽
事實我係要一年左右

刷龍11算

快咪得

11出70裝，重鑄又少，打到2046都未夠200粒顯石

過到龍13了
我終於感受到咩叫15%抵抗

諗唔明點解用暗伯都可以輸

可能彈game掛

果件從小就靠賽？

可能係
好似有班人話只要光泰一開大技佢哋就會閃退

龍姨 暗席 暗可麗 練邊隻先好？
暗席 暗可麗係咪好食速？

咁屈

龍姨200%

一定啦

打rta我見人地果隻真係幾好揪

睇完上面木gay倍率 即刻放棄佢地

定位都唔同

龍姨應該會練左先
其餘兩隻等埋木gay先

深淵92除咗木飛仲有咩角啱解buff用

小提琴暗傑/鷹盾

解敵人全體buff加自己全體防呢下好屈

木埃

而家先入坑既話刷邊隻有用啲？

暗25

同一IP 不停刷首抽會俾官方ban acc

買個暗25 acc算啦
大部分人既心聲

真 有暗25輕鬆好多

我試過s1接s2秒左對面隻暗伯

體傷體?

勁 咩面版

各位巴打記得改下pw

打左補底既一半
就黎想放棄
開始打唔到石

一年前送咗個國服ac畀個台仔
但email係我嘅，可以隨時攞返

想問下打暗討有咩需要注意
解狀態
定要打全體
日伏玩家

係時候收數

咁既話平平地買個ac好過

好9

我屌你老母SG

打到個明星up完都抽唔到既話就買算
仲有冇亞服巴可以俾我+

唔check 嘅話係咪唔會知有人登入過

湯巴俾人hack左

因為我綁嗰個Gmail唔係我常用嘅(之前刷首抽，用咗好幾個ac嚟刷)
我係見藍b貼巴哈條link先知sg出事
心諗唔關我依啲垃圾事嘅
點知開個email一睇，仆佢個街，8號已經畀人改咗pw
屌佢老母仲要係殘體

即係條友後入咗我5日我先知咩事
仲要唔知條友有無賣咗我個ac

好彩無regist

依家好撚不安，想棄了

一定係封ac太多搞到d支麻仔玩報復

仲入唔入得番個ac?

不安

Stove帳問題好似大d

入得返
改埋密碼，但都仲係覺得唔知幾時又會畀佢改

畀人改密碼真係不安到一個點

唉，但我想SET個咩限制IP登入，佢又話我唔係Stove帳號，都痴撚線

建議你問一問官方
遠端登出得唔得？

但係你綁咗自己email
應該最後都係拎得返？
除非佢一入game賣晒你啲角色

拎得返
我依家都唔知佢搞過咩嚟

問咗等緊佢覆
我撳咗遠端登出
改埋PW
希望可以無事

應該無事的

有事可以光明正大棄了

法國打左堆裝但無石無錢強化

湯巴

嗰5日佢用過外掛我係咪就可以等收皮

好難講

GG

垃圾SG

搵日食晒你D寵

用外掛幫你月光抽

有冇亞服巴打有位可以carry我推主線

再嚇鳩我我真係棄架啦

Google 綁account係咪可以唔洗理？

係，笑到最後添

add me id:701672658

ID OPJU

用g mail做stove id有無事

加晒三位了
唔該晒

我咪出咗事

新手同各位手足打招呼
大家多多指教

btw，估唔到喺到都見到湯巴，

eh過黎?

唔係呀，之前喺kings raid post都有見開湯巴

篩選抽係咪出到5星角就照要

抽到邊隻

一開波最好就木刺/木飛劍

肝左隻明星了
咁樣係咪可以玩落去

如果唔打pvp就可以玩落去

竟然肝到

而家小弟最大問題要肝裝備
討伐打到十級就卡左

就算玩多幾年呢個都仲會係最大問題

Pve 慢慢育成夠晒
光暗抽驗血統先知打唔打到pvp

3色一樣打得唔覺得同光暗5有差距，除非暗25之外

有木刺啦

魯特比

因為你唔缺光暗5
我而家玩得起辛苦
有錢人永遠唔知窮人有幾辛苦

70幾80抽出左

打龍討伐用唔用寶馬哥
我目前升左卡琳 3星隻大隻女人 包包頭 同埋水奶

我唔用男人

唔用男人冇龍女可以用咩

小水刺

小水刺打龍輸出爆高

頭先用眼鏡打龍13見佢打100k

你食左蔘?

yes

shit,上左大師

999 龍13唔夠揪

999無人應

光狗 最重要
小水桶/修女/ssb/小水刺/賽柯/水限老豆/水錘

27x速木埃 光暗5都行埋一邊

其實打足晒所有活動
2個月差唔多可以肝一次神秘保底
光暗5只有暗伯同暗25比較難代替

新玩想問下活動會送神秘石咩
印象中得普池書籤

仲有公會戰同討伐 但新手期唔建議肝神秘
有錢拎晒去升裝先 有角冇裝都係冇用
講緊肝嘅程度係非常之肝
高分段公會戰一場最多80-90簽 2個月有40抽
加埋d垃垃雜雜途徑
只要一日再係商店刷到兩抽神秘 兩個月就有200抽
我試過一次 真係會肝到仆街

岩岩回鍋 仲未搞好D裝去打龍11

電腦有咩模擬器好用?

我得4隻光暗5
暗龍，光奶，光毛，暗正太
我都係3色玩家黎

神秘我隨緣，有石我打討伐好過，唔鍾意刷商店，打討伐出既書籤最扺

裝備先係王道

石一定係換體最抵
不過我依家都隨緣 成個星期先得一兩件裝啱用

用小水刺就唔用卡琳?
唔知打龍要邊4隻

11？
用水奶 小水刺 卡琳 寶馬 睇下打唔打

E7 RAP

咁我升好小水刺先

小水刺裝備需求低啲
升技又唔使人參
加埋張3星神器 白日夢小丑
小水刺普攻爆擊觸發兩次小丑%傷 打龍大大力

btw我之前一路打到龍11先發現龍11易打過龍10
龍10條龍亂咁噴 噴死我啲脆皮後尾走去打龍11上夠debuff同破防就穩穩陣陣自動刷

係咪一定要有隻坦用dizzy代替得唔得

Pvp撳錯掣拎咗神秘

佢有confirm掣都撳得錯，大大你都好心急下喎

用水奶 包包頭都ok

包包頭囉，每個acc都一定會練一隻

若發生上述公告內的問題，請您向STOVE客服中心進行諮詢，

咁我咪諮詢，你又覆返我諮詢
點撚樣呀

想問下rta唔打跌分係咪跌到金區就唔會跌?

胡大大你好

我諗起個阿伯同個阿叔互罵張圖

但我已經有啦

唔好以為e7post人少就唔洗俾人屌喎

NERF之前抽到咪可以換其他囉

落地獄啦屌

佢隊野同佢打rta個隊一樣

大佬放過我啦

咁你都知
冇法啦，裝備唔夠用
試過好多隊，呢隊已經係守率最高

食屎啦你

早兩日咪見到你同個台仔streamer打，你隊3坦百爆打佢，最後關頭你隻luluca破左隻暗肯防再光榮離場，由光泰收尾

我仲記得隻光泰最後一下打咗12000血

你哋記得咁清楚
失禮晒

唔記得密碼 連個綁定信箱都唔見埋 是咪人生已完

已經想課月卡慢慢玩

Gogogo
史上最高質手機game

以和為貴

皆大歡喜

所以個個都會叫你買ac,，俾$200已經有你ac有既5星，再加暗25同其他5星，仲未計啲資源

上淘寶望望先

放個ac俾你?

玩落覺得好玩真係買個ac好玩好多

8591啦,仲taobao

台仔開台係twitch定youtube?

twitch, egogo

搵日撞下佢先

打RTA打到好累

競技場今個禮拜係咁俾人打
正係禮拜一防守次數已經多過我對上三個禮拜加埋

換左隊?

冇換啊 雖然鳩鳩地
木偶 dizzy 雷娜
但對上幾個禮拜得2-3個人打我 今日已經10個
利申3000分新手

啲傳說痴線佬日日打幾個鐘
要keep住喺top 100會攰死

今朝賽季完呀嘛，個個都狗衝上分

為左個框，係到磨ai

一年嘅你，喺度做緊咩呀？

有閒錢真係可以刷下商店 岩岩100石刷到3次普通抽同1神秘抽

又要搵gif圖屌你

200幾石1抽都試過

睇件裝升唔升得過係咪要:
1. 睇下有無一項副屬數值係8%起手
2. 飾品主屬一定要%唔係白值
3. 升上9lv睇下件裝跳邊項副屬同埋每次跳幾多%
刷龍刷極都係垃圾裝 用打龍打返黎既錢去鍊裝但出親都係垃圾 變相白白浪費曬啲體

飾品又唔一定係要%
有啲角用白值會好過用%
同埋副屬有速都會試下升
紫裝就通常睇有冇兩個或以上嘅有用屬
有就上+3睇下跳成點
跳咗垃圾屬就多數唔升
跳啱但low roll可以繼續升
但如果+6都係low roll我會停手

刷卷抵過買卷

白字通常都係唔要得，不過如果係超神嘅裝你可以考慮一下

刷商店目的
第一神秘書籤
第二普通書籤
第三超神裝備

裝備刷左咁耐都只係得兩件買得落手

如果係你哋你哋會唔會升或者畀咩角色用

唔會

垃圾黎

見d人話+到15都係廢裝 係講緊副屬加得唔好?
姐係+到9咁上下就知件裝廢定勁 ? 唔洗再曬料升到+15?

個range應該係咁
因為一下max roll=兩下min roll
所以跳咗下min roll係差好撚遠
你見件裝啲stat跳below average嘅話
就冇謂繼續升上去

依d就叫勁裝
暴率套
暴傷主屬
攻擊6%(max 8%) 1次
暴率19%(max 20%) 4次
速度11(max12) 3次 (理論上15)
白字攻擊43 不無少補 當3%攻

攻，暴率，暴傷依3項進攻屬性最多加埋64點
率5 = 8 ， 率4 = 6 ， 率3 = 4
速就計兩倍
攻防傷抗命血計1
我依件加埋61/64接近完美

唔係話白字都有用嘅咩

64點唔係好明點解計到61
攻6% = 10
暴19% = 34
速11*2 = 22
10+34+22=66?
唔係好明點計

同埋呢個64點係玩家整黎做標準計件裝勁唔勁

白字俾天生防禦力少既角色就同%差唔多
但會少防既角色9成都係刺客同射手，刺客同隻隻都用速鞋咁滯，就算輔助射手想坦d，都唔會用防鞋，真係要用一定放去鍊/戒。

跟著抗性套只有奶媽/暗蘿暗拳依d角可能會用到。奶媽防禦力屬最高個type(光奶差唔多800防)，白字防超唔扺。

暗蘿暗拳既鍊位定左係暴傷主屬，所以無份用。碎得

攻6 = 6 (計1倍)
暴率19 = 3次5， 1次4 = 8*3 + 6 = 30
速11 = 22(計2倍)
43白字攻~3% (俾1200-1300攻著)
6+30+22+3=61

傳說85裝副屬
攻血防抗命傷，最多跳8%
速最多跳4 (5係超稀有)
暴率暴多跳5
所以咪當5暴率= 8， 4速 = 8
一開始傳說有4項，可以跳5次，即係9*8=72
鍊部位主屬係暴傷，副屬就得返攻，速，暴率
所以依3個進攻屬性總和最高加埋係(3+5)*8=64
明未

哦~~~明哂啦解釋得好清楚
咁你件裝好屈機下全部攻擊類有哂 仲要61/64

想問埋呢d副屬加成係咪得pvp最用得著
去到最高階rk會唔會差1%就輸定係60點以上之後都係睇陣形

傳家之寶
你唔好用依件做合格線，刷左成年咁啱俾我碌到出黎
進攻屬性齊3項唔係易(兩項都可以升，跳中曬個兩項已經好好)
之後升完加埋有40幾都唔易，過50已經好勁

1件半件差別好少，6件加埋係秒/秒唔到既分別，你當玩pokemon咁，裝備屬性=努力值分配

結論就係 唔會要白字只會要 百分比

影子 好似講過有張表格嘅
關於幾多攻擊力幾多防禦力幾多生命值先適合 著白字嘅裝備

基本上冇研究全部percentage
見到白字都碎得
普通人用唔著

等我仲升咗好多件白字添

點解你地咁多石升裝

刷44裝當肥食

紅裝白字但係有速我會試下升囉
話唔定出到24速裝

搏一搏單車變摩托

從0守率到50守率嘅勵志故事

4坦威能？

用坦隊防守有5成

我都唔係好明
成班人用木偶，暗大叔打我
但係會輸
唔係話暗大叔無敵嘅咩

不過肯定唔夠270速木埃咁好守

資源唔夠得好少裝個陣
用高階t裝定砌有套裝效果既低階t裝好d

木偶隊可能俾你控死坦死左
你隻隻都咁高血，光泰反擊咁痛又識暈，火賽有全體挑釁，對面打手好易無命，打你個隊坦隊破唔到防/無超高輸出裝賭撚既話其實幾難打下
另外暗大叔可能都俾你控到出唔到大

或者未出到技就死咗

夠打龍13 -> 85裝only , 送既75裝可用(升得靚一樣好勁，分分鐘勁過件90)
70/71裝pvp唔會考慮用
除非你件70爆速

隻game出咗成年都未有回放功能
好想知道發生咩事

Btw
推廣一下火賽西
爆擊打脆皮其實都幾痛下
好多人睇小咗佢

屌

你d下屬送分俾你?

見到個id就想送

冇錯裝備從來唔係拎嚟賣嘅係拎嚟強化嘅
冇咩意外應該唔會換

點解你地食裝都咁多錢

食44裝好似仲平過迷宮買強化石升, 食5件加埋好似38000(有2千幾經)
你唔刷商店既話正常D錢唔會太缺

16號個清算名單無我份，係咪即係個支那佬偷完我AC無用過外掛

咁咪好

又可以繼續HEA

同埋新玩想問下幾多錢先叫夠
幾多錢以上先用裝黎強化
冇乜概念

見到你個名都唔敢搞你

改咗個名之後無歐過

pve暗法係咪可以取代暗槍??

Hea玩啲錢用唔晒

錢從來唔會夠，未試過多過2千5百萬
打討伐3萬幾蚊一場，打3場當10萬
其中4萬2用落打鐵鋪之後你得到一件垃圾，賣返，大約得返7萬幾，換煉金就得返5萬8。
66體= 5萬8~7萬幾

用錢方式:
1.催化轉換90000
2.升90裝350000
3.刷商店184000(聖約)，280000(神秘)
4.升裝(加15 ~1百萬，好彩有great good可能平一半)
5. 升到加3/加6，變左垃圾又3萬幾~8萬
6.強化技能又係幾萬幾萬咁洗
7.買pet卡(大坑黎，齊討伐技就唔建議買)
8.買迷宮強化石
咁多支出既情況下錢係好難夠用

到最後係睇你想升裝定想抽角，要抽角就無錢打鐵升裝，要升裝打鐵就無錢買書籤

46m 唔想使

大戶

而家缺裝備多D 想用住過渡打龍 但又要升住先夠打

企鵝從來係賣嘅
平均少少玩通常都唔會太缺錢
催化劑嗰啲從來唔會制練除咗特殊情況
嗰啲探索任務我喺好缺錢嘅前期係會兩個都點選金錢

聽日又有新英抽

又要刷卷

打龍嘅裝唔慳得

有冇手足有水龍女？
見人哋嗰啲六槍30k up，我自己就14k 左右
其實有咩玄機？

而家打龍跌裝機率咁低 五場都無一場裝

傷害都要睇rng嘅女人

4千幾萬點用好

打咩有30k?龍？

整裝 刷卷 一個鐘應該可以燒晒

刷催化劑啲boss
同一關我自己嗰隻得14k，𨳒

我用d升爛左既裝黎打

1技有有3種刺數，刺愈多下傷害會愈高

你用咩神器 佢神器可能用左白日夢小丑

你升爛都240速 冇得討論

我知呀
大家都係拮六下，數值真係相差太遠

一定係裝備問題

我知我數值唔係好高，但我攻擊力已經盡谷
所以想知數值去到幾多先叫「勁」

250爆傷叫合格
我個人黎講
人地350爆傷

唔該晒手足
咁我知問題出喺邊
爆傷真係好𨶙難出

你連鍊戒都未升滿，好正常

刷足20年裝

瑟琳pve有冇出路係咪純pvp角嚟

等我試試先換裝睇下吉唔吉到3萬

要高爆傷

有野抽都無人哂
此驚已死

留名 等俾人曬死

一抽中未

60抽2姨0神器

80抽 3神器1角

又保底 垃圾驚

抽完咪又係俾高速大攻擊暗刺秒全家
冇嘢好討論

呢句真。。

10抽1水兔

課就有

依到無人,但係GAME入面好LAG應該仲係好多人抽

保底yeah

又保底，下次唔撚抽了

新角個頭勁油
到底佢幾耐冇洗頭

非水龍女不抽

你地打討伐d廢裝拎去萃取定食左佢多

25抽

好似仲有脫髮

觀察到個額頭高過火呆毛

抽到保底
仲要連神器都冇張

萃取，我淨係會食44啲裝

你地神秘石會唔會留到保底先抽

睇中邊隻all in就得,反正有得累計

咁你又屌佢辣殺驚

sg唔屌唔鬆化

即係點累計？
例如今期抽左60下，下期抽61下都得？

保底次數唔會因為更新池而重置

神秘係201保底

一半了
再儲多幾個月又可以井一池

夠保了

普通POOL無累計,神秘先有 神秘保底係200抽

咁好咁抽定200抽等到想要再抽即刻咪保底
咁普池係咪冇呢個機制

我都10下保
諗諗下等埋公布暗GAY之後個隻係咩先,唔岩就抽暗GAY

下隻就係descending blade

普通up冇呢個機制 得神秘池係咁

121club

廢鐵先

想要光弓

應該無咁快

抽到角但冇神器，大家覺得神器係咪必要

點知係廢鐵

成隻game唯一必要嘅就係暗25
其他全部非必要

學人話齋
反正最後都係俾高速大攻擊暗25秒全家

我連萃取有咩用都未知

得翻廢鐵，暗25未岀神秘抽
sg識做一定係咁拖住暗25唔岀

如果瑟琳放防守
我覺得速攻會好過full damage
人哋見你放瑟琳，可能會唔夠膽用核爆
佢用其他隊打你，Full damage 瑟琳可能未郁就死咗
相反速攻可放s3，有閃避buff
打其他隊有用好多

仲有光指都未

上期眼鏡個活動舒服過呢種支線刷圖好多

光法第2隻黎

我速爆用雙子, S2 S3 密D打左轉回多次血消debuff好過
反正全攻又未必斬得中打手, 斬中都未必死

繼續拖，我未夠神秘

裝靚有加攻仲無視分傷，斬中打手好難唔死。
另外用雙子可能令你更快用完兩回合閃避
大完無雙子下回合普攻出雙子就尷尬

結論:條女拎黎j

邊有咁完美加攻除非你+30如果唔係都唔係100%發動啦
仲要再斬中打手又多一層RNG
本身守隊都無100% win, 我只能夠話如果我要放佢入守隊我應該會咁擺

由光呆講到依家都未係

你想轉快d點解唔用預視燭臺

係架啦
我唔信佢岀暗25先

S2個cd都唔關燭臺事

btw 水扇係咩池

限定黎，上年就8月。睇佢個樣99%會復刻

用普通書籤抽

屌，冇曬資源喇，要等好耐先回到氣

至少可以無限閃避buff

都得既不過閃避又唔係無敵，除非佢要閃避先可以觸發啲招如果唔係我都唔會睇到佢個buff太重要
我自己鐘意守隊有咁多rng得咁多rng佢雙子普攻一陣送多個夾攻比我就賺到笑

你瑟琳守隊都係想核爆隊炒車姐
我計過傷害用畫像4000攻300暴打1000防16%減傷，2技可以打9千5，加攻神器1萬1千8。你用雙子既話2技又唔到位，3技又可能唔夠傷害，仲有機會提早完閃避，真係唔多建議用

依加META係咩英請問

仲係咪暗25同水扇

乜嘢係rng

random number generator
指隨機性

太快抽中阿姨
搞到冇得抽埋神器

又歐

越唔上心越易中

咁棄game係咪會中暗25

我意思係一開波心諗住又121
就易啲有意外驚喜

點知真係121

好難信你

對佢嚟講係真
佢main光泰
而且光泰buff咗，其實唔錯

係 我會棄坑回巢既全部中撚曬
但我棄唔到

咁我唔洗中

3日唔打rta就跌左100分

個excel表仲係咪到

我每日都打一場過下引

有冇人玩高速輸出角？
例如暗可麗嗰啲
想問下呢幾件合唔合格？

呢幾件已經係速度最快
但好似除咗速度，咩都冇
你哋高速角色啲裝係咪都係咁？
定只係我嗰啲太垃圾
從來未玩過速度角，唔知裝備質素係點

大家覺得幾時會有Luna復刻？
儲埋啲卷就係等佢出

暗可麗好似有d難用
你試下用網將你d裝整上去睇下能力係點

依加麻麻地好用

未滿爆，而且仲慢過人哋隻拉茲
隻game好難玩啊

要好神裝先得
之前都想試下玩佢 但無咩速裝 都係算

我完全唔明佢哋啲裝係點整出嚟
280速又可以秒脆皮
正常速度高，其他屬性唔係應該會低咩
唔通個個20速，外加15爆傷，10爆率？

呢件已經係我畢生最強速度裝
但冇人用到

一件17裝都無

光弓囉

光弓17速應該唔夠
件裝歪咗2下
同埋我冇光弓

我都想要光弓好好用

得千6攻

我d速裝副屬全部都好垃圾，無得曬
佢地個d應該真係神裝黎高速高總數輸出屬性

新手想問其實效果命中有咩用？

5星0覺

+命中率

d暗25 240速又高攻又高暴傷

儲咩卷？呢隻限定得書簽抽喎，45星卷唔會出

關係到上唔上到對手異常狀態既機率

咁呢個實用程度係點好似冇咩用

前期係爭d，冇乜用住
到你pvp 4000分以上會用

sor，慣左口，書簽先啱

下年應該有

個合作角整黎做乜野，又冇故事，除左sss 成就之外仲有咩野用

宣傳用

108隻6星 掛住玩糞作

璐璐卡屬性點配好？
睇評價啲人話4速2爆

唔好練
驚你後悔
男水弓打龍13好用過璐璐卡

真係練就速爆/命
命中80左右
但唔推薦（苦主）

已六紅星
而家睇緊有冇邊隻打龍好用
水系暫時有dizzy。
巴打點睇修女，小水刺同卡琳？ thx

3星女拳＞修女
小水刺龍13輸出神角，比卡琳好用
卡琳=破甲工具人

另外推薦5星水刺打龍13
有Aoe可清第一round
平a有禁治療上debuff

唔該巴打 好詳細
水系都好多3，4星神角，隨手就有
水刺即係賽茲丫嘛？

連續兩次

Yes

想確認下
伊利歐斯之力 淨係用黎比男主升陣型
冇其他用途? 驚食錯

得女主個個要留，男主食得

女主個個係世界的碎片
要留比暗女主食

暗刺 木25 打龍個d角 新手階段你地會升邊隻技先

有暗刺帶肥就唔駛升木刺住，你升技都係因為秒唔到怪先升
打龍好多都唔駛食人蔘/食少少就夠，好似小水刺就唔駛人蔘都打到

有冇celine 食評?
諗啲裝緊點執想參考下

雲一下
4000攻300暴220速加30神器(2技中打手必死，除非有盾)

5000攻350暴龜速加30神器(無暗拉，技都出唔到就死左，2技連可能殺到速坦)

半肉型既話不如用暗gay，高速開閃避用太多屬性，仲要谷血防，輸出唔掂

冇神器肯定殺唔死人 有神器都打唔穿半坦
既然存在意義係防一波流 (逼攻隊帶暗龍/莉莉盾) 人人都當你係玩大力流
點解唔玩閃劍極速流陰人

無乜毛,但幾緊

有閃劍冇極速

咁玩反擊半坦

有速無攻

抽黎j only

太慢開唔到大拎閃buff都係無用

瑟琳無專有神器有啲難用，防守我都係選左閃避神器

以為終於打到件靚裝 一強化 跳兩次防禦一次暴擊率（3%)

想問下呢個網點解要分3個階段黎升滿d技

3人水13 4人秒蟲13
好想跟到佢隻VIVIAN

好舊 唔好睇佢 唔準架喇
剩係暗25升2技先已經知唔使睇

我相信佢分階段升都係想俾你知投資人蔘順序
你有邊隻唔肯定可以PO上來問吓

晒鳩晒
我嗰啲都係淨係跳生命值

因為個網係2018-11-18
果時暗25仲係廢j

想要celine神器

你要想的東西...

俾錢都買唔到

多血啲唔駛比人秒

神器追唔過

夠唔夠多血

celine防守一次過剋晒暗拉埃泰隊

泰埃都得？神器上唔到攻buff應該斬唔死

如果Celine裝備夠了，一波流就至少有25%炒車機會，可能Eaton帶神器會頂到，唔清楚

2技無視分傷

神器，幫隊友加盾果個

帶個個應該頂到，3萬血有9千盾

小水刺 卡琳 開水哥 水奶
想問冇星辰嘅情況下呢個組合有冇可能刷到龍13

課曬全部禮包
又保底
保底瑞兒定暗gay 好？

光奶

木奶定ray好用

光奶Rta係咪都好常用？

光奶好廢唔好抽

係 光奶加寶馬

呢排多左好多光泰 煩到 你既時代要黎了

多人用咗，搞到啲人開始防光泰
成日畀人ban
Buff前仲可以陰下人

得就實得嘅，定無星辰少個Debuff
驚隻龍食唔到兩個Debuff鳩噴炒車啫
你有無梅姨神器

冇星辰用呢4隻係冇可能打到，計盡你debuffs得破防燒傷同毒，得滾水個破防叫穩，其他兩隻cd同命中唔會長註到

Why not both

998

999

1000